msgid "Fan General Control"
msgstr "风扇控制"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable fan control"
msgstr "启用风扇控制"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Thermal File"
msgstr "温度虚拟文件"

msgid "Path to the temperature sensor file"
msgstr "温度传感器文件路径"

msgid "Current temperature:"
msgstr "当前温度："

msgid "Error reading temperature or invalid temp_div"
msgstr "读取温度失败或温度系数无效"

msgid "Fan PWM File"
msgstr "风扇控制虚拟文件"

msgid "Path to the fan PWM control file"
msgstr "风扇PWM控制文件路径"

msgid "Current PWM:"
msgstr "当前PWM："

msgid "Error reading fan PWM file"
msgstr "读取风扇PWM文件失败"

msgid "Fan Speed File"
msgstr "风扇速度虚拟文件"

msgid "Path to the fan speed reading file (e.g., /sys/class/hwmon/hwmon7/fan1_input)"
msgstr "风扇速度读取文件路径（例如：/sys/class/hwmon/hwmon7/fan1_input）"

msgid "Current speed:"
msgstr "当前速度："

msgid "Error reading fan speed file"
msgstr "读取风扇速度文件失败"

msgid "Temperature coefficient"
msgstr "温度系数"

msgid "The temperature coefficient defaults to 1000. Used to convert raw temperature reading to Celsius."
msgstr "温度系数默认为1000，用于将原始温度读数转换为摄氏度。"

msgid "Initial Speed"
msgstr "启动初始速度"

msgid "Please enter the initial speed for fan startup (0-255)."
msgstr "请输入风扇启动的初始速度 (0-255)。"

msgid "Max Speed"
msgstr "最大速度"

msgid "Please enter maximum fan speed (0-255)."
msgstr "请输入风扇最大速度 (0-255)。"

msgid "Target Temperature"
msgstr "目标温度"

msgid "Please enter the target temperature for PID control in Celsius."
msgstr "请输入PID控制的目标温度（摄氏度）。"

msgid "PID Kp"
msgstr "PID 比例系数"

msgid "Proportional gain for PID control. Higher values make the system respond faster but may cause overshoot."
msgstr "PID控制的比例增益系数。值越大系统响应越快，但可能导致超调。"

msgid "PID Ki"
msgstr "PID 积分系数"

msgid "Integral gain for PID control. Helps eliminate steady-state error but may cause oscillation."
msgstr "PID控制的积分增益系数。有助于消除稳态误差，但可能导致振荡。"

msgid "PID Kd"
msgstr "PID 微分系数"

msgid "Derivative gain for PID control. Dampens the system response and reduces overshoot."
msgstr "PID控制的微分增益系数。抑制系统响应，减少超调。"

msgid "Log Interval"
msgstr "记录间隔"

msgid "Temperature logging interval in seconds (default: 10)."
msgstr "温度记录间隔（秒，默认：10）。"

msgid "PID Interval"
msgstr "PID 计算周期"

msgid "PID calculation interval in seconds (default: 5)."
msgstr "PID 计算间隔（秒，默认：5）。"

msgid "Trend"
msgstr "趋势"

msgid "Temperature Trend (Last 1 Hour)"
msgstr "温度趋势（最近1小时）"

msgid "No temperature data available"
msgstr "暂无温度数据"
